只要將LIHKG推到上報，阿joe就玩撚猿

記者朋友我係28_Ings